開topic支持用黑棋嗰啲大部份都係新acc會然

政府都唔知幾撚想用哩d野俾返外國睇
唔好中計
你負皮我都係咁話

返去瞓啦柒頭